Startup 返工生活

有冇巴絲喺Startup 返工/ 返過工？ 做咩post 同番成點？

留名！想知

In 過startup
Office 得幾條友 人工慘過食屎 科學園番工 佢講完人工都叫我考慮下先再答佢

好撚忙
人少 資源唔多

有，programmer
不過不失

幾好

識做一定做starup
做幾年上車不是夢

彈性上班，無限年假(有同事每個星期請一日都冇人理)
人工正正常常
但一個人做曬全部野
老細年輕冇家庭既話可以留到你凌晨3、4點
利申：已轉工